港鐵今日股價 ?

先低後高

drop to zero

升

入貨良機反正加價

個個都想入貨，升硬

All in啦

唔撞車死幾百人，我諗對股價都冇乜影響

冇鐘死人，好消息，升 !

炒車都無事
照常返工

一早睇穿籠野
根本無人會放
利潤管制柒左都係乘客/市民埋單

呢隻同823一樣只升不跌

加價Update IT 升得

點炒法全香港都係要搭